點解肉酸會叫肉酸？？

而唔係叫肉甜或肉鹹

點解要叫苦肉計 唔叫酸肉計 甜肉計？？

因為做既行為會令人尷尬，人地睇落去會打冷陣同流口水，就好似食左酸野咁，所以叫肉酸

要問佩雷斯主席

以前有條友名叫肉酸

因為香蒜肉酸意粉d肉係酸既

核酸

點解樓主既老母咁撚肉酸？？

因為人食酸野果陣個樣會拿埋一舊奇奇怪怪咁，所以形容樣衰核突野就叫做肉酸

利申: 9up

肉類脂肪本身帶有酸性

肉鹼